Ik hoop dat onze man-hersenen die zijn man en zo lang dat niet verloren hebben de genade van God, komt hoger dan zijn kind-brain die schuilen in zijn tombe eeuwenlang, die groeien nog niet aan onze postuur, en die werken alleen egoïstisch en dus klein.
